Controles especiales:
Con el boton de triger(R) invocas el arco
Con el boton secundario(R) Eliminas el arco
Con el boton secundario(L) Cambias entre flechas normales y flechas divisorias

(Hay un arco explosibo en lo alto de la montaña)